---
title: 'Top 10 assuntos de spam, nacional e internacional'
created_at: "2006-05-14 19:26 -3"
kind: article
old: true
---

Estava limpando uma fila de [RT](http://www.bestpractical.com/?rt=3.4.1) que tinha mais de 500 mensagens ... não sei porque dessa vez eu resolvi prestar atenção nos assuntos dos diabos dos spams. :-)

Segue as paradas de sucesso nacional e internacional, sem nenhuma ordem entre os candidatos. (sic) em tudo aí embaixo, eu copiei e colei.

**Top 10 nacional**

-   Tenha sucesso com as mulheres
-   Emagecendo durante o sono
-   Trepe e chupe a vontade...!
-   Veja quebra quebra de Famosos em Boate de SP. (verification) não e SPAM.
-   Cidadania Italiana/Portuguesa Rapida
-   Poder da sedução, tenha todas(os) ao seu alcance
-   Invista em seu Crescimento Profissional
-   Como Cobrar de Clientes Inadimplentes
-   A melhor e mais barata propaganda para sua Empreza...
-   Afrodisiaco natural

**Top 10 internacional** ¹

-   have amazlng sensual adventures
-   Don't be left behing- the enlargement revolution!
-   Don't be the "little guy" in the club
-   All love enhancers on one portal!
-   healthy life just 1 click away
-   Be the "biggest" out of all your friends
-   Any med for your girl to be happy!
-   She wants a better sex? All you need's here!
-   Human Growth Hormone
-   The Ultimate Online Pharmaceuticals

¹ provavelmente se eu soubesse japonês/chinês/etc vários dos spams com caracteres desconhecidos estariam nessa lista.
